# Supprimer les ordonnances présidentielles

## Exposé des motifs

[voir:enlever_des_pouvoirs_au_président.md]

## Contenu

L'article 13 de la Constitution est supprimé

## Notes

Pas forcément trés efficace mais médiatiquement interéssant